點解tvb成日播美國鬼子新聞，偉大嘅祖國新聞就草草了事

可唔可以舉報佢哋身為中國人親美

世界觀觀世界

仲要公司日日係甘播 好拿煩

次次都播特朗普 支持率低先好笑

無線新聞直到今日都不斷重複再重覆強調
特朗普繼續冇要求強制民眾要戴口罩
特朗普繼續冇要求強制民眾要戴口罩
特朗普繼續冇要求強制民眾要戴口罩
特朗普繼續冇要求強制民眾要戴口罩
特朗普繼續冇要求強制民眾要戴口罩
問題係香港都冇強制
直至上星期先強制搭車要戴
香港亦有好多人包括廢老，做運動，去沙灘果班唔肯戴
但無線日撚日影住美國沙灘好多人，好多人做運動，不斷強調美國人公眾聚集
但其實香港都一樣